Samsung Galaxy 集中討論區 (81) 反527國歌法 世上沒有從天而降的英雄 白卡勿入

光復手機台
靠大家一齊
回覆，正評
（已改名抗藍義士）

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動EIS，附帶指紋解鎖速度及準確度亦有提升。

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

入手Galaxy S20 的建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 恢復已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，唔洗講到效能，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

lm

LM

note 20繼續家燕芒

唔好再搞1億像素
數字遊戲睇到厭

無計
電話影相已經到咗樽頸，呢幾年進步已經唔大
喺咁薄嘅電話硬件裏面，無乜廠有能力再將質素推上去
間間都摸索緊

Samsung 今次柒咗但其實我幾欣賞佢繼續推新方向

1.5 2億 賭到好大

d圖好7

咁SAMSUNG旗艦用D技術不嬲都算隱陣既,
係S20U個鏡頭衰左囉
依家傳緊NOKIA部新機會用隱形前鏡頭, 到時睇下點

到底幾年之後先會冇咗粒墨

s21

我懷疑都係唔得 如果做到支那機仲唔搶住出

A80

呢樣做旗艦成個格調低曬

依家做到全MON一係反轉一係彈出彈入 NOKIA好似話搞緊隱藏前鏡頭 不過我估技術未成熟前既野通常要格幾代先會好

支那機出過 但係效果好差
睇黎3星個MON都係差唔多
分分鐘同石墨烯電池一樣 年年都話下年就有

有冇人知邊度出機抵？

今早，三星電子對外正式發布了一款名為ISOCELL GN1的新型CMOS圖像傳感器，這款傳感器擁有5000萬像素並且是三星旗下第一個同時搭載Dual Pixel和Tetracell技術的產品。 三星稱得益於相對更大的像素尺寸，GN1傳感器將會把圖像傳感器性能提升到全新水準，並且帶來大幅度升級，可媲美單反相機的低光照片和對焦速度。

ISOCELL GN1傳感器標稱像素數量為5000萬，單個像素長寬達到1.2μm，四合一模式下可以以2.4μm單個像素長寬輸出1250萬像素照片。 不過最讓人感到驚訝的是這款傳感器搭載有超過1億個相位檢測自動對焦點，因此這顆傳感器可以輕鬆地針對畫面任何角落的物體進行快速對焦和追焦。 另外，ISOCELL GN1甚至還可以加入三星的軟件算法，使用傳感器上每個感光單元輸出最高1億像素的照片。

除了以上特性，GN1還支持智能ISO、實時HDR、基於陀螺儀的電子防抖，錄製視頻時這顆傳感器則可以輸出最高8K 30fps規格的動態畫面。

三星宣布這款GN1傳感器已經在本月開始量產。

S20白老鼠

S20u白老鼠

而家先加dual PD

我兩日前嫌部s10個指紋解鎖越來越慢, 我就用左右手交替加唔同角度方法re scan 多次, 點知仲衰過未re scan, 我尋日再用令統方法scan 過, 直頭左手長期開唔返, 請問係咪部機問題

note 10 TE1

美軍專用版S20

三星正式發布軍用智能手機Galaxy S20 Tactical Edition（戰術版），專為美國防部和特種部隊量身定制，可與多種現有單兵作戰裝備無縫對接，芯片級安全加密手機規格與普通版一致，但新增了夜視模式（配合夜視儀）、橫向模式、隱形模式（屏蔽一切射頻信號）等特色功能。 預計今年第三季度向合作方供貨，不會進入公開市場

5月安全性更新

橫向模式?

應該係特別optimized橫向，配合某啲器材用？ 因為而家普通打橫用，打字會遮住個mon，同埋某啲app打橫唔到

咩？

我有預感gn1一樣係白老鼠 根本佢pixel binning技術唔到家 就算note20系列傳聞加個對焦鏡頭，我估啲夜拍一樣係垃圾

去Samsung換電，職員係咪可以讀取機內相？
係唔係

特種部隊會mount部機上防彈背心度，揭蓋式咁打開嚟睇地圖呀彈道果啲

無解鎖唔會讀到 正常情況下

唔係 今代指紋係極度垃圾 我部碌10時不時解5次都唔得

正呀

好唔掂

唔會直接洗你機咩？

諗起鐵血戰士嗰種 mount部手機係前臂護甲度，跟住打開黎篤篤篤

D過場動畫好似加速左

長期關閉動畫揮手區

note10+ 加1千零蚊換s20+ , 值吾值得?

我用左一個月都覺得有 d 伏....
但又諗唔到換咩機

為咩先 除左新鮮感 無野值

一定等note20

都唔平

影相係咪靚的 同埋玩過120hz 幾正下

幾時有note 20 等唔切了

邊到買平 想送老豆s20 ultra 12+256 行貨

係你面前洗完先叫你走？

s20+ up完最新update，wifi 速度大降，以前500Mbps，而家100Mbps以下……

samaung programmer真心廢

好似唔會

你真係不孝子黎 送呢部野比老豆

我就覺得加千零蚊換S20+好抵

睇下呢千零蚊帶嚟d乜唔同

1.120Hz 無論反應同動畫都難以想像三星呢年既進步
2. 性能25％提升 865,lddr5 12gb ram ufs3.0 turbo版
3. 相對踏實既指紋
4. 多一年既更新
5. 相對zoom得遠既相機，粒6400萬有個玩法
可以用嚟影要細節既相，其餘2粒鏡少影相唔太感受到，雖然2粒規格都有提升。
6. 120hz同Note10 plus 2k60相同既續航
7. 相對輕薄既機身，相對平坦既曲面，相對細少既開孔。

但就冇256gb揀

利申S20+用家

謝,巴打 開120hz 頂吾頂到一日？開60hz 電量好幾多？ 我見samsung tradup note 10+ 收4300 計埋300蚊優惠

唔值

我就成個星期得17號係咁用而過100%

比3日詳細少少你睇

我office有埋wireless charger
更加唔擔心電 可以出S20
但個陣怕佢倒水 而4月個更新續航又變好

冇試過用60hz，應該係返唔到去60hz

S20 韓版更新 將加入Close-up mode

S20u 開啟前後

S20系列會有幾多年更新？

2years 系統更新

香港真係有撚排 學人fix爆ping都唔fix相機

128真係笑話嚟
我唔影相同放歌
裝多幾隻game用咗80

一樣2+1，只係s10已經過左一年

S20u獨有
解決慧差問題

8號登記左八達通
但今日仲味收到d迎新優惠$150

其實壞機整唔番,無解鎖都可以讀取d相？唔計用國防級軟件

Note 20同note 10個樣咁似

好伏 成個活動都唔知自己到底有冇參加左

S10E開始倒水 要上去換電了

有冇巴打係s10+轉s20+ s20u
感覺如何？

10+ to 20+
120hz一樣野贏晒
用電量唔覺得差咗好多
接近平面呢樣都唔錯

照咁睇可以等note 20出就買note 10+

s21傳聞唔用自己 oled 面板 竟然用boe
細機無120hz .用京東方boe

大機keep住三星

暫時未知 Galaxy S21 系列會否維持提供 3 個型號，消息指 Samsung 向京東方採購的，並非支援 120Hz 刷新率，而是 90Hz 刷新率的一般 OLED 面板。據悉 Samsung 亦有向 Samsung Display 索取 60Hz 和 120Hz OLED 面板的報價，而向京東方採購面板可能是殺價的策略，希望 Samsung Display 能夠因此降低供貨價格。

屌，左手交右手都要殺價

用緊5g/打算用5g 先值

A71 算啦

幾時有更新

送S20+啦

想送部比老豆 S20 定a71 好

放 全新galaxy buds 白色 650
有意tg

樓上個隻係buds 定 buds +
後者頭水贈品二手價都係七舊咋

buds..我5月頭買s20+ 送嘅。 唔知d價 ..

Buds留翻自己用啦 而家係人都買buds+，又長氣又通話好
$350可能有人要嘅

當初買嗰時 以為送buds+...再睇翻原來係預購先喺...先打算放buds ..再去收buds+

個Samsung pass每次更新要重新set過哂
係咪得我先係咁

600冇人要的 有新緊係買新

S10想upgrade
升邊部好
仲有upgrade經咩渠道比較好

S20+

無呢個問題喎

一定係s20+

佢多唔多玩電話先？
最主要都係睇你筆直

大陸好多三星手機因特別年份計法有黑mon bug

正常情況可以去到android12

呢個vpn靠得住?

NordVPN 呢？

唔同部門黎架柒頭

柒你老母咩，三星電子同三星顯示咪又係三星集團，你估三菱咁真係唔同老闆咩

係三星同集團就要平賣架?你邏輯都幾撚奇怪
你知唔知三星內部採購係貴過街外人買

睇見今年粒exynos咁垃圾
唔同部門都要硬食架啦

問：你用哪間 VPN 公司？

文：薯伯伯

在暴風雨的前夕，忽然很多朋友問我用哪間 VPN，那麼我先回答。

我用的是 ProtonVPN（

我用 Plus 計劃，一次過訂兩年，每月平均費用為 US$ 6.63， 折合港幣 52 元，可以同時連接五部機器。有 50 多個的伺服器一彈選擇，看 Netflix 沒問題，YouTube 也平穩，但連入中國的網站，例如微博、知乎等，就往往要先斷線才能連上（似乎不少 VPN 也有類似問題）。

我用 ProtonVPN 的原因，因其總部設於瑞士，背後的團隊是 CERN 的科學家。

ProtonVPN：

* * *

NordVPN（

以前用過 NordVPN，但該公司在 2019 年被揭發，原來在 2018 年有個比較嚴重的保安漏洞，他們沒有主動披露，是後來被揭發後才主動交代。詳細的不寫了，因為要寫的話，我又要找回一大堆文章去看細節，沒時間。印象中，當時的保安漏洞，雖然沒有影響客戶資料，但我覺得他們沒有主動招認，感覺不好，所以取消了戶口。

PIA VPN（

我用了 PIA 一段時間，介面頗易當機（也可能是我的電腦問題？），但令我放棄他們的關鍵原因，是因為他們被 一間叫 Kape Technologies 的公司收購了，雖然他們誓神劈願說不會把 PIA 的用戶資料賣給人，但誰知道呢？

呢個道理在大公司做過就會明, 自己友專搵自己人笨柒, 明知貴過出面, 老闆出面就焗簽張po 比自己友

A71 mon貼有咩推介？
淘寶除外

我由s7年代用到s20+
一直以嚟最大問題就係動畫唔夠順
其實今次120hz出咗下年應該都唔洗換機了
除非出到部細少少又去到5000電咁就換

係 呢家最大問題變成指紋位唔夠大
睇下黎緊更新指紋有乜提升

我感覺上係software 問題, 現在仲衰過2019年個感覺

睇下片
但係佢一用就用2,3年先換

靠得住，不過今個星期慢左少少，可能因為多左好多香港人用

有錢實係 s20+ 好
芒最靚,120Hz 最順滑

要慳咪a71

咁就s20算

電vs手感
120hz呢啲野，其實唔接觸就唔會被毒，而且大部分片同game其實都無咁高fps（s20又無memc)，比我會揀a71，差額你買耳機/智能手錶/其他野比老豆仲好啦

IMX535:
Exmor RS
12.4MP 解像度
2.74μm 像素尺寸
對角線 1/1.3寸（12.0MP 4:3模式）
Native ISO160
無時隙連拍堆棧
單幀EDR12檔 底噪2.1e-
雙ADC組合
全分辨率輸出速度 192fps
電子快門同步速度 0ms

1/1.3寸最強的cmos已出貨

多左好撚多人用
真心慢

慢到仆街

而家真係唔到必要唔開vpn，慢撚到 利申nordvpn

sor 前幾日都買咗

多咗咁多客
唔該開多d新server

s20+ 頂部揚聲器 好吸塵 點搞

想知宜家s20咩價位 邊度買最好

s10冇5月更新嗱？

D電OK?
我s10成日唔夠電

a71打機ok嗎？

s10e過保前想拎去換電 有冇咩要注意？

ok 爬文

另外Surfshark呢排慢左好多
可考慮其他

AWS嗰個係要自己整？
Bandwidth唔係要收錢咩

PIA 比木馬軟件公司收購咗呀

有咩淘寶mon貼好用？？？ 跪求
之前買咗隻淘寶mon貼但係得四邊係有膠紙， 中間有時會入咗啲塵入去， 同埋會接觸不良

點解要限係淘寶
乜機

note9呀， 想平平地點真實惠買嚟用

問淘寶野就自己死去香討問啦

uv貼 但難貼 唔建議自己貼

Note9既話 可以搵呢間黃店
地址：深水埗長沙灣道263號
深水埗Mon貼專門店

估計百幾蚊

S20就貼hoda玻璃貼
貼完指紋都冇乜分別 又唔洗話要大力㩒

thz!

係
公司層面計反正d錢都係自己袋唔撚理
所以變左部門間角力

hoda玻璃貼係咪唔駛照uv燈?
同埋有冇黑色邊?

舊機想del system apps
係咪一定要root？

＃1有講

用package disabler pro / adb 停用就夠

點樣enable admin
Galaxy tab prp

如果依家先黎出note 10+，是否不智？

利申：用緊iphone，想轉會

會

三星依家有邊部可以雙Sim卡+sd卡？

日本 暗示20+又增加新顏色 綠色

香港邊到有得整2合1sim

平時用開onedrive自動backup啲相。近排唔知點解無backup到
求解

利申：s10 +

S10肯出5月更新未 上個月One UI 2.1大update仲快

s20 有新update

s20 有更新，改善相機

終於等到你

S20U 108MP close-up zoom test

想問下邊款S10+ mon 貼唔影響指紋又touch比較順滑?
而家果個好啜手...又成日撓起..

S20更新完重新錄過d指紋試試

手機120Hz refresh rate究竟有乜體驗?有乜video可以去到120Hz? 但聽聞去到120Hz 又只有FD+2400x1080....去凶宅門市個sale屎又柒吓柒吓咁......

觸控240hz更貼手靈敏，反應更快
refresh rate 120hz 順滑
順便解決埋三星機成日迷之掉幀

但冇得開2k

滑溜感真係好堅，快觸控反應，玩食雞可能有jackso?

但唔上5G服務買5G機好似嘥咗....

快左好多，終於叫正常番，不過比note10 都係慢，不過都可以接受

話先天缺陷嚟都無辦法，而家起碼叫做用到，之前即頭用到爆粗

有冇 ad block app 介紹？

5G 短期內都無撚用，唔會嘥

今次相機真係大update, 夜景好咗，對焦快咗，最緊要係終於有埋微距mode（雖然係用一億裁切，但真係好清），好感動。
唔知之前退咗S20 Ultra 嘅傻鳩台灣Youtuber 有冇後悔。

Browser用Brave
YouTube用Vanced
再set埋adguard DNS
基本上咩都搞掂曬
又唔怕同VPN撞

熄機差電差到80％左右唔再差
出個黃色感嘆號同一個插頭加一劃嘅圖標係咩意思？
掹出嚟再插又可以繼續差

利申：S10

好似係扮退

好過之前好撚多

屋企人想買s10e，想問10e有無 one hand oparetion ？

最出名就係嗰件賴瑞唔識IT扮到好似識咁，點解S20 Ultra 影出嚟咁矇嘅？

用到咩
以前note8年代話up上an9就block左個功能

s20 note 10開返

禾反而覺得係「華為機站」令禾卻步，香港5G唔用「華為機站」絕冇可能。咁高速傳輸，如果用於對我有利/方便禾嘅地方當然非常正，但係如果用於監控維穩，出賣成行踪、body biometrics ，做到咁高效率，咪即係出錢揾自己笨實？

何況dnlo 媒體超快又如何？如果全部係抗日神劇，文革樣板戲的話……

BTW 你開咩 MODE 影，點解我更新完影近嘢都係對唔到焦

近拍唔係下下得，影 keyboard 影到，影相機成日拉風箱，主體係黑色嘅超難對焦，距離要拉遠啲

點解我影會冇彈提示既

我都想問係點轉mode

其實係隱藏咗㗎，要將個camera逐步移近物體，佢先會自動彈出個提示叫你轉用特寫Mode，之後㩒個提示先有得用。下次要用請重複以上steps.

影 keyboard 就可以咁近

但係影相機就要拉到遠一遠先對到焦

仲有咩更新左

禾你老母咩屌

10+轉iphone11係咪好on9

屌? 剝褲等禾用顯微鏡睇過驗過有冇件gear先啦，太監

ok 完全封鎖，唔使回我，我睇唔到

你誤會了，禾對精神病患冇興趣，你自動過主太好鳥

做咩手機台咁多白卡佬？

點會後悔,買完返嚟拍片,賺完views,又可以退
S20U舊錢又可以買第二部返嚟撚,簡直win win喇

之前搵左間鋪貼uv mon貼, 隔一排啲膠水就係則邊擠左啲出黎。其實係咪貼得唔好先係咁

擺明 呢啲真係一分錢一分貨

極度戇鳩，老閪都轉12 pro唔會係11

我以為關我用緊個case問題，明明我都係用緊透明軟膠應該唔會點壓到個mon條邊

乾左印象中會變白
擠返出黎比你抹得走算好啦

問題係一抹連邊果啲膠都抹甩埋 過幾日出先達貼hoda算

依家頭痕緊換機
小弟承認自己on9 之前買左屌米機用
依家想換A51 用2年左右等5G普及先再換5G機

其實係咪都應該好夠用？
我冇打大型game 都係wtsapp fb咁
我最擔心係三星個自家cpu唔夠高通好

比多少少買A71

唔係好熟行情，點解見有啲地方s20ul賣七千幾，唔賣得定點
而家冇咩錢買攝影機，想有部野夜間拍短片
用緊s10plus

如果平價機黎講唔計安全性 屌米係屌打三叔

你幾$ BUDGET

睇開靚MON 轉11會喊出黎 利申玩過一排

我緊係知。。
以前自己追性能 又未有國安法就買左屌米部9Tpro SD855 CPU..
但依家買左VPN 但見到立場有share文章話用國產機VPN都救你唔到啦
咪諗住放左部屌米佢 換返部中階機算
反正自己都冇打大型game 仲追乜鬼性能

本身諗住A71既 但太大部 A51fit D但粒U又差D 所以你咪見我問會唔會唔夠用 怕平時入app出app疾 同彈app

我都覺得佢個ｍｏｎ係有史以黎ｉｐｈｏｎｅ最柒，但想用返ｉｏｓ，唯有等１２。ｓ２０又無大改

彈APP就未必既 不過用開855轉返哩D一定會覺得慢左同有DELAY

玩開屌米國產機養成既價值觀
其實同三星機個路線真係好矛盾

但冇得揀

我部S8+到今時今日個表現仲係好過A70
唔講打機
講開 fb ig 叫外賣咁仲係羸

但其實A70都夠用........

我都明自己柒架啦
依家拎住部屌米都驚俾人恥笑
所以都傾向換A51算
始終國安法一立 隨時俾人以言入罪

但S8+行835 應該係好過675既

想問下如果買個手掣打槍 game 有咩好介紹? 有冇 d 好似咩"黑鯊 手柄"類似既野岩 samsung 機用?

清 你做乜9呀

S20+用家可以dl呢個app玩下
將tof sensor當夜視鏡咁用

求其收部 S9 Plus 二手夠玩啦
S845 到依家都仲好好用
Exynos 9611 真係麻麻地
或者上 A71 好過

有得退唔退先係傻鳩
香港人中伏連退都無得退

退咗出條片
退完出條片
買返出多條
機錢都賺返

有件白卡想揾SP，誤畣咗禾係自己忍啫，千

幾好玩

呢個app舊年用過，多餘 成像太差要靠好近先睇得清形狀，要靠佢做夜視鏡我不如直接開閃光燈好過

算啦玩下啫

請問買samsung s20series 仲有無earbuds送

玩下者 CHING咁認真

不過佢成像咁差 係咪即係個TOF鐃本身就係想你ZOOM近用?

好似係送舊個隻

本身只係拎泥度距離，唔係用作出optical image成象
即係你都唔會諗住拎個紅外線度體溫的鏡頭去影相掛？

想問下S20 ultra 一開始嗰陣已佔用幾gb?

Ecg同血壓已經比韓國批左，唔知港版幾時有
文內有link教點樣side load血壓apk

請問 apple 個條 type c 轉 3.5mm 線用落 s20 到用唔用到?

佢條線用係an機推力音量會比iphone細唔少

叫出到聲囉

而家用左部s8 3年，舊電打晒柴
諗緊換s10定s20好。
想知s20 有幾worth貴個千五蚊?

S10+有3.5mm頭同收音機

咁S10都有

平平哋買 HTC 嗰條啦

自拍靚小小

係咪買返三星原裝最好

No，HTC 嗰條有 DAC 㗎

推

s20+有更新， 係未oldnews?
有冇咩大問題

尋日update左無咩問題so far
記得run一轉app booster再reboot一次

考慮緊A50s 同 A51, 其實邊部好d

新Galaxy Watch 大家估仲有冇轉盤？

用左galaxy a7 2018 年半左右轉a51定a71好

我估應該無，自己覺得無環靚啲 如果真係想要環可以買ringke隻環for Galaxy watch

實A71架

club sim

用左galaxy s7 好耐 轉 s10e 定a71 好

用s7咁耐即係對性能要求唔大
考慮到可能會用埋vpn會食電
a71

note 10 lite

難得佢呢排冇出現又有個新嘅

one hand operation+係app嚟

驚會唔support

我隻Active 2 lte呢個禮拜倒水咁
新錶有冇轉盤都唔係好敢買

放心，support的

thanks

佢同太空空氣清新機都好似俾admin ban咗

想問一問 S20個5G係唔係閹割版?
用緊CSL 想轉去SMT 唔知夾唔夾?

又倒水 而家續航點

不過我睇隔離po好似呢類跟手機嘅智能手錶都普遍有呢個問題

邊個post？

早兩日下晏100%開始
第二朝瞓醒冇晒
今日好啲 6點到而家 重有57%

Apple watch po 唔知會唔會同手機更新有關

但係講相機同夜晚影相s10e 係咪跑贏 A71 9條街?

但係枝S pen 好似對我嚟講冇乜用

係

mon 大 影相好過A71 電應該同a71 差吾多

唔介意電差少少嘅話 S10抵買好多
Smt網店4198 DBS卡減多兩舊 不過應該就嚟賣晒 暫時得返白色

如果Note 10 lite 同 s10e揀 都係揀Note 10 lite 好啲?

我果部 9t pro 愈來愈慢

屌喇星.....香港賣S20+得 12GB+128GB ROM

咁巴打打算換邊部機

換左了s20plus

啱啱换咗s20 ultra。120Hz mon 真係爽。夜拍超正!

想問未過保去換電有冇得叫佢keep data 定係一定要換埋底版

個"太空"又真係好似唔見左好耐

係呀，為咗谷濕鳩ultra 不擇手段

如果要mon 大 電較好就note 10 lite
s10e 好處係cpu 同手感好

Why not A90?
水機3000有找
Snapdragon 855
4500mAh電
前鏡頭:3200萬像素
後鏡頭:4800+800+500萬像素
6.7吋

除咗重啲之外冇好似冇嘢輸俾s10e

最大問題就係水貨

三叔機我次次都係買水貨
so far未試過換機之前壞

如果而家買機 應該出S20+ 定 U好？

要揀就s20+，影相點update都唔會解決到硬件問題，對焦同夜拍始終對唔住呢個價錢
不過其實s20成個系列都伏味濃，2k同120hz無得一齊開，無ltpo下續航普通

水貨有沒八達通

冇用好耐

9T pro 可以上 xda 轉下custom rom
咁起碼都安全少少

但我未刷過rom
有冇邊款推介？

有無人開唔到IG
我初頭以為我問題但gf都開唔到
我Note 10 佢Zenfone

開到

有冇ching知點解s10 鬧鐘呢排只震唔響。

無問題

用緊S10+

謝 巴打
入面啲街鋪買唔買得過定係出 出面啲大鋪買好啲?

可能係DNS問題
頭先我s9+咩網都上唔到
wifi同4g都唔得
熄咗Adguard dns就上到網

但我地係咁

note10+冇問題
試下重新開機？

冇

我係細鋪買左d 幾十蚊既 usb-c 頭 headphone.... 發現係用唔到既... 想問下係咪只有原裝或有 dac 既先用到? 頂真係麻煩, 我只係要個 headphone 黎講電話用, 唔洗靚聲

我見最多人睇呢個thread

詳細你自己研究，因為我都好耐無燒rom
而且呢個係三星post

yes

用藍芽headphone啦

用過藍芽真係翻唔到轉頭，而家我條eo ic500只係用黎剪片/打fps先會用

我有條 Type-C 轉 4.4mm，都好耐冇用

9蚊貼係咪冇啦？
利申：s10+

原來Google assistant改左版

長圖注意

藍芽果個用黎聽歌, 講電話收得麻麻.....

唔使靚聲點解唔用跟機嗰個

要講電話買連繩囉

S20u升左ATE6，影相好左

好咗啲啫

試過都唔得

有冇人知咩事，呢排都無左聲

想問下samasung monthly security patch通常係咩時候出？定唔係個個月有？
啱啱由essential phone轉s10，見都就六月仲係4月patch
之前essential準時每個月第一個星期一會出

旗艦機頭二年大約一至二個月會有一次security patch
幾時出就無咩規律

想問下有冇第三方快叉線係真正快叉？我上網又揾唔到原裝type c線賣 其他又唔係快叉

我都係

想問呢個係咩黎
成日出現又on9 又解唔到鎖，又要click側鍵

熄咗佢就搞掂

謝謝巴打

我買咗個HTC USB-C to 3.5mm Headphone Jack Adapter係我部S20+用到無問題D聲仲好過跟機Headphone

邊度買㗎？

偉大ge TAOBAO國內行貨

係唔係架 佢測心率好似好雞

巴打同我諗法一鳩樣 2部仲要差唔多價 不過如果打機一定係睇CPU

有冇人點解決原裝alarm問題。日撚日唔響，搞到唔知醒返工

如果set咗震機同開咗依個setting就唔會響

更新個app
同清app數據
就冇事

更新完無事了
原來Link左gf Google
佢Join左Beta搞到我都變Beta

靚聲……王嘅就請坐低！

有港行唔撚買走去淘

adaptor 都要一舊人仔....

係我就直接上 Type-C to 4.4mm 啦，仲留戀喺 3.5mm

只想搵修平平地 headphone 係公司開 call 用.....
聽歌只聽 spotify 我用緊隻 aviot 既夠用了, 但講電話真係唔掂

感謝你呀ching

疫情好耐無行街想問下大鋪仲有冇賣s10+?

今朝部note9充完電 無啦啦黑左mon....但led燈有著同識震機
入唔到recovery mode 重開機都係咁 係咪整唔到?

ARM官網介紹Cortex-X1的頁面著重把ARM和三星的合作放在顯著位置。

正常開機，撳2下power，睇下入唔入到相機先

都係無反應....係咪燒左底版?

有

依家諗住出旺角買部S20+ 我見D細鋪做到6千蚊
係咪算抵買??

係呀 恭喜你先

唔該ching 想試120hz好耐..估唔到壞得咁突然...

6千蚊嗰啲有冇勤達/Synergy貼紙？

Galaxy Note20和Note20+的電池幾乎一樣大。
4300和4500只差200mAh。

有冇人開相機成日lag咗喺home screen 十幾秒先開到相機？

4,500mAh 仲衰過 S20 Ultra

Note要塞支筆入去 格硬嚟陣間又搞到爆炸

有冇巴打知 駿天數碼 呢間買有冇伏?
同埋係細鋪買機有啲咩要注意?

咁就唔好堅持 6.9 吋啦，整大部啲啦

又係我update達人

s20+最新update用左幾日，相當好

上個垃圾update既wifi 慢速問題解決左，指紋解鎖再快左dd，電量耐用左dd，速度冇大變

nice update

呢次更新三星執左好耐

痴線仲整大部啲

做得 Note 系就唔好諗單手操控啦

我直頭覺得note系列應該取消 失去左本身嘅意思
應該用fold+spen仲有flip系列取代

因為定位變得模糊啫
如果 Fold 2 個 mon 冇 Z Flip 咁易花，我都換啦

Samsung 版 Apple Card

其實係play商店既google assistant app同平時home call出黎有咩分別？

S10 update已走數

冇承諾又點會走數呢

承諾咗monthly update架

有d廠好準時
但冇fix bug

三星係屬於當佢一遲有更新
即係有嘢要執
冇就好準時

唔係仲有星期六日

而家都有傳聞之後三叔可能用fold嚟代替note
不過應該都要再等多幾代穩陣啲先

又幾靚喎衰鬼
不過應該香港唔會有㗎啦

近排發現個鬧鐘冇咗把人聲讀時間
喺setting又唔見有相關功能
有冇巴打知點開返把死人女聲出嚟

搵到了
原來要逐個鬧鐘搞

惜日負優化代表
VS
速度代表

iphone今朝壞左, S20+抵唔抵屌? price見6千頭, 個鏡頭模組係咪冇Ultra咁突?

抵 但最好買返大鋪 否則冇機會冇保養 睇下有冇行貨貼紙

小弟岩岩轉會出左部S20，用左iphone好多年開頭真係會唔慣，想請教大家幾個問題

1.可唔可以好似iphone咁一拎起部電話就著mon？

2.係唔係原裝個三星鍵盤最好用?

3.我睇一頁話推薦裝app booster,但點解我裝完佢唔俾我開啟

4.仲有咩手感設定可以set到差唔多iphone咁，勿吊

唔該晒咁多位

1. 可以， 設定-› 進階功能-›動作與手勢
2. 唔係 我個人用緊Gboard
3. App booster 要裝埋Galaxy Labs同埋Galaxy Labs Agent, 再係Galaxy Labs入面開App booster
4. 唔識 要習慣始終都要習慣

4.你開全螢幕手勢咪得 不過玩得三星緊係玩side panel+ one hand operation，用過你翻唔到轉頭，乜野都一隻右手拇指搞掂曬

多謝你解答丫

我set左咁，但都係做唔到一拎起部電話就著mon,仲有無其他野要set?

岩岩裝左gboad,真係正喎

等我試下先

用緊s20+ 相當滿意

如果用S20 其實可以用返傳統三王鍵， 再set hidden 用全螢幕手勢，個人認為係最方便

有無教學

買左了thx bro,好正 120hz真心屌

已經daily manual refresh

七分靠120Hz，三分靠動畫，三星S20這個One UI 2.1的動畫是個人覺得目前高刷新率手機裡最舒服的一個，不傻快，圓角過渡自然，漂浮感強，無割裂感。

你iphone 用開邊個kb? 我iPhone 用kaiboard, an 用呢個

等下啦
四月先大更新完
拖到六月先出都唔出奇

貼左hoda uv貼加埋個殼，爽呀

塊貼都滑
指紋唔太感受到有分別
但有個uv貼通病
用耐左條邊會咁

但唔會遮到個mon既

想問下可以調轉split screen個次序係咪去到and11被cut咗定係hide咗去setting入面？

諗緊note10+, 但無5G, 雖然而家用唔著, 但唔知過兩年咩情況,
S20+又out筆直, 其實note10+都outout地, 不過見佢12+256又屌得過.

打機lag機個情況改善到未真係頂唔順。。轉咗用one. One. One. One一排都一樣咁

唔急嘅話，等埋note20 出再決定買邊部

呢個d排版太outdated同埋冇emoji

4.

想入手s20+
見有6000頭
邊間信得過？

swiftkey唔錯

未...聽講係高通粒s865問題...打機lag唔係三星自己問題...全部用s865嘅機都會出現呢個情況...要等高通有更新俾各大廠先得

我自己都好頂唔順，但冇理由換番s855嘅機，唯有繼續等

Gear Sport 居然有更新
終於肯放 Bixby 入去

好撚頹我屌

我初初以為果陣岩岩轉台問題

打機會lag?

佢好似係賣嗰部機喎

原來你就係ray ma

A90 5G玩唔玩得過 ? 衛訊見到4,5xx adore#

玩唔過

而家仲有冇adblock呢啲野（唔係要browser

用唔到嘅

類似爆ping

想入手s20plus 想問下而家邊到買最值

用緊blokada 之前用adguard好食電

知唔知S20 用唔用到 Samsung UFS sd 咭？ UFS read都成500MB

依兩個邊個好啲

淨係用緊adguard
冇比較

S20+貼有冇人用左DEVILCASE?

咁s865都唔係想像中咁好

請問S20U Mon 貼有乜心水/選擇？

唔該啊

細鋪行貨

Samsung 機差電唔跟原線好易壞電，

s10e 陳列機得3個月保養，2700抵唔抵
想等pixel 4a 但8月先出，又冇得插卡

真係有關係？

之前s9 plus 用 其他充電線1年幾30％自動關機

爬ptt見到好多人屌用s20會有網絡延遲
打機定load yt fb之類都要load勁耐
想知港版有無呢個問題?

依家出s20 ultra 邊到有優惠同埋有無野送嫁

應該冇關，條線唔係雜牌，跟哂差電protocol 嘅話點會有事

有優惠我要呀

又好似未遇過

我讀電既
可以話你知唔會關條線事
極其量都係關個插頭事
你個情況一係舊電有問題，一係你使用問題

依家收對buds+咩價左右

一年半咁快有問題

咁真係唔知你部機咩問題
我note8黎到s10e
甚至多數用無線黎差
都冇咁誇張既情況

其實電腦差會唔會影響大，返工要影相成日usb

有update

等緊出note 20
到時收部star wars note 10 番黎玩

買左部s20用左幾日 發覺battery tracker話google隻app係咁燒我啲電 部機又熱熱地 有冇人知點解會咁

唔會

係咪google play services?
如果係，試下呢個做法睇下有冇改善

入耳都收二手

仲等緊s10出更新
依加部機間中會hand十幾二十秒機
洗完機都係咁

大把買完機送嘅buds+冇拆過直接丟出嚟放二手

其實大鋪送好多濕鳩野都係無用
s20 trade走晒啲垃圾淨機價分分鍾都係5500
但係見到好多人講過熱同食電都係唔敢買住

你智商係咪唔高?

唔知有冇 old news 到
s10終於用到 navstar

想知你地如果用開smart octopus突然間啪唔到你地會點做?
重開nfc? 重開機?
我用z flip有時啪唔到就咁開閂蓋就得

我上星期情況差過你
S20 Ultra Samsung Pay突然信用卡 八達通都拍唔到
Backup左張八達通 之後清Samsung Pay data, 再recovery翻八達通 入翻張信用卡 一切正常翻曬

睇字都覺得煩

又會咁奇怪 我用開google pay，無用八達通，未試過咁

我都係閂 nfc 開重開
咁耐以黎都係試過一兩次

重開nfc

我試過reboot/重開NFC都唔得既話就soft reset
Power + VOL- 撳實到reboot放手

我都試過一次冇啦啦用唔到
我懷疑係關個垃圾系統咩優化電量事
熄晒samsung pay, google pay, nfc既自動優化電量暫時冇再出事

有無人部s10+開始倒水

有,但話好嚴重又唔係

自從5月PATCH左之後成部碌10感覺順左好多 唔知係咪錯覺

n10+ 有呢個感覺

純粹好奇: 有無巴絲覺得，連VPN之後，play store 完全更新唔到？S20U WIFI 或data 都企咗响度。

近排的確倒咗

用左S8 3年，feel到佢差唔多壽終正寢，如果買A71，會唔會有升級感覺，定係會冇分別

應該唔夠s8快
(有撚過下A71上代既A70)
應該, 唔打機分別唔大

利申: S8+已經壞壞地死忍中

唔換note20? 用開旗艦用翻中階可能無咁過癮

相機 影相 拍片 螢幕都降級
唔夠budget就買s10
夠就S10+ or S20+

N20要8 9月 我都等緊

公海個apple pay八達通post腥到痴線

本身都想S20+，只係咁岩見到A71 三千就有交易，想睇下依既啲中高階機會唔會已經好過三年前既旗艦機

835好野嚟

我重開nfc再重開部機都係用唔到
幾個禮拜 我仲未解決到
利申s9+

apple watch用到八達通，下代galaxy watch會唔會有

尋日響大舖出左S20+，流動支付直接-400，trade in 舊機價額外多600，信用卡本身5%回贈即係回380，再加promote額外多350回贈。Total 減1730，同細舖價差不多。仲有256gb卡同無線快充送，仲未計smart octopus迎新優惠同bugs，幾抵玩。

未算好明顯 但感覺叉電慢咗

成日用？

成日都用唔到

so far未遇過
但聽過死smart octopus要去黨鐵搞

備份之後加番

大鄉里出城

其實呢個我都唔知，可唔可以直接拍落去㗎，我平時係入落oepay

直拍8達通機

係。我試過兩次
要俾部機黨鐵reset啲嘢就得

s-pen篤穿個mon

就算有可能都係手機手錶2揀1

其實技術唔難，
三星只係用粒支援八達通nfc就做到，
只係有無心去做

唔知黎緊隻Galaxy watch 2做唔做到，而家active 2個價錢好抵j

active2無watch個錶環，
感覺active一撞就會爆。
我都係等watch,雖然active,active2個價好好j

終於感受到上面巴打們話乜嘢網絡延遲
可能我少打機 我部機主要感覺延遲喺上網嗰方面 有時上連登禁開下面有人回覆嗰格
一係仲保留喺以前個紀錄度
一係就幾隻連狗跑勁耐先load到出嚟
一直以為係自己網絡慢 結果跟上面個做法download咗個ping app 由得佢不停ping
個問題消失左 唔知係咪錯覺
具體用多幾日再上嚟報告

s10平時到夜晚都仲有3-40%, 尋日開始得返2x%

邊間大鋪

提提大家
用八達通即係撐黨鐵

真係順咗？成日見到個update怕有伏無up到

試下啦，無嘢嘅

哩兩年KEEP著UPDATE最新 無乜大伏過

你個名

就今晚up

次次一見到有得up就up
我就未中過大伏

直接DEL左個SAMSUNG PAY個APP 然後裝返就用得

啱啱轉會，而家冇理由入手galaxy watch, 隻apple watch又用唔番，新果隻又要幾個月，冇錶戴大家戴緊咩錶，想搵啲運動款少少的機械錶又貴到仆街小米華為果啲唔洗了唔該

Active 2而家個價錢幾靚仔，我都準備入手了，等埋gw2正式出應該就入手，目測唔會有好似aw s4/6咁樣嘅大突破

咁多年試過一兩次，要重新開機先得

ifanboy係咁上下智商

想問下如果我信用卡有2%回
如果我加左入去samsung pay再用電話嘟
係咪都係冇影響？

唔係你提起我都唔知已經取消左
唔怪得smart octopus 增值唔到oepay啦

有冇人試過用電視出Samsung Dex？ 得唔得？ 出唔出到1080p定還是會好低清？

西鐵出閘成日都係咁 要搵客服幫手 佢畀返張飛你出閘

Samsung Pay Smart Octopus 20/5 之後冇得再用O!ePay玩...
冇得擦自動增值...

邊張信用卡入八達通回最多?

earnmore有2%

加多少少上pp

hsbc red 4％最多?

no
得0.4%

4％係網購

請問S20 ultra白色幾時出呢？

old news 咗

之前成部電話拍落去成日死卡 之後發覺要隔空拍卡先唔會死 s9 s10都係咁樣

諗緊買s10 lite水貨俾阿媽用

香港價做緊$3300，但我見佢本身global定價要$5000到，有冇可能半年唔夠平咁多

好驚有伏

但行貨機又冇乜邊部岩

呢到有冇人用緊s10 lite

未過保去旺角換電佢話要等一兩日 見有巴打話2 3個鐘就搞掂 咁我應該翻屋企定繼續等(住得遠)

咁我可以同你講佢唔會咁易爆
利申日日撞

點解既？ 點解有得豁免

因為iPhone都唔收

An機咁度縮

可能之前smart octopus可以經oepay轉錢出嚟 驚人刷分

原來係咁

S10lite印度官方4400，水貨過差唔多半年平1000唔出奇

應該唔關事啦 實體卡都可以用oepay刷啦

可能係apple 施壓

其實用 Smart Octopus 都唔抵，明明 Citi 有八達通信用卡，搭巴士有 85 折，冇誘因去用 Smart Octopus 喎

誘因就係方便 機背套齋戴身分證，卡片同一張銀紙，靠epayment連散銀都唔洗攞 同埋都乾淨衛生啲

純粹係唔想要張實體卡
有冇得加落三星pay度

無用錢好耐

用緊4g，但買s20會唔會好傻?

唔會，巴打諗緊咩原因

諗緊買s10好還是s20

s20個價都落左好多，2部先差一千，緊係買s20

今日睇s20都係6千尾，而家考慮中

up完真係順咗

依架red card增值smart octopus 有4%回贈
所以唔可以再用smart octopus 轉出oepay刷分

新手一問, s10 snapdragon 版本UPDATE到最新既 CTD1

已經MAGISK ROOT左, 想裝TWRP.

我試過DOWN TWRP (Snapdragon 版, 最UPDATE去到2019年尾).
1. 我掉過入magisk manager 去patch, 但發現係唔比patch.
2. 亦都用odin flash入去, 即磚.

跟住我又走去down exynos 版本最新104版本既twrp...
3. magisk 又可以patch到佢喎, 之後走去flash, 即磚.

請問依家snapdragon版本既s10 係咪仲未有TWRP?

PS: 我已經磚左2次...

係咪用samsung pay增值先有4%?

有冇人用緊active 2水貨?
屌奶星去衛訊睇無貨

另外active個LTE連接係咪要用esim?
如果本身用開sim卡而手機唔支援esim係咪LTE黎都無用? 唔該大家

s10+都開始倒水 用左1年多啲啲

有 用左s10+一年多啲 可能要換電了

係咪得一年保養

1. 係用esim
2. 唔關事，分開嘅，只要你向你個電訊商開個esim 就得

yes
佢計網上簽帳
增值夠4000蚊有額外5%獎賞錢

電池係

計咩？apple pay增值計0.4%

去搵電訊商開esim，應該$18一個月，其實就唔多抵玩。 Lte手錶唔見得可以取代手機

實體卡好似3000定5000開始有手續費

打機feel到熱左 唔知係咪隻game問題

hsbc個fb話計嘅
0.4%我諗係講緊自動增值

今時今日好少人刷room個啲,應該無乜人答到你

但今時今日，三星原廠rom太多bloatware. 冇TWRP 刪唔到

比以前少左好多喇

我唔想磚第3次

我就係唔想煩,先懶得再研究
以前note2, G2個時成日刷
磚一次搞成日,不了

咁算。root完做到野就得

而家我都數唔出有咩app係原廠跟機但冇用，淨返嗰幾個用package disabler 停左佢就搞掂
邊駛root呀

原來有呢啲app我都唔知

但如果所有app連data 要由舊Samsung機轉過去smart switch9成app只過到APK, data都過唔到， game焗住要引繼

如果唔洗root，好似做唔到titanium backup果種完美clone

但係root左就冇左Samsung pay，但如果你係工作用機就梗係冇問題啦

你講要完美clone back up，官方唔做野基本上就冇架啦

Android機咁多年都不及iTunes完美clone機

唔係打手，我從來都冇用過iPhone
但羨慕朋友買新機唔洗煩

ios封閉式既系統做既難度應該低d…掛

有冇人用緊s20+嘅透明case可以推介下，最好係薄身加唔會留指紋

想問下宜家出s10邊度抵？

我都覺

先達

咩網可以網購到韓水既samsung手機? 好似AMAZON D大網站咁?

0.4% 加5%
試左samsung pay增值 0.4%

好似話呢個係app政策問題，android呢邊始終龍蛇混雜，由於私隱定安全問題，唔比完美一鍵clone通訊軟件同game之類。
Ios始終霸道好多而且只serve iphone，所以可以無痛換機

play有好多個app叫package disabler.
邊個先係

咁iOS 又得喎

韓水點解唔去gmarket.
不過唔可以用佢內置集運

因為an唔係得pixel同三星用呀嘛 安全質素參差，唔似ios就一定係iphone，而且apple直接同app developer deal，唔聽話就無得上架，咁自然方便啲掛。

an機都諗過用pixel .不過3叔性價比太高...
依家pixel有咩機比得上3叔

512+8
5千蚊有找

淨係8 ram你就已經唔洗諗pixel 雖然話唔好攞硬件黎打j，但pixel系列真係信仰黎 出親乜野spec都起碼落後人地一到兩年

係。
Android旗艦機，好似得3叔可以keep住update最少2年，中資果堆唔計

s10真係好正，特別係佢one UI，8激ram
不過過2日裝番300+apps 入去唔知會點。

大家用咩方法限制背景apps?
我用greenify

內置嗰個好似都ok

但冇得強制自動force close 大陸app

岩岩ebay ads email

呢個版本係Exynos 雙卡。
好處係100%可root, 可TWRP
缺點係性能比855 略差少少，但普通用唔覺

佢咁講 但係冇特別研究過係咪真係得

雖係佢咁講，深度。。。。
但見啲app 既"強制停止”粒制仲可以禁落去，就唔放心

s20個120Hz真係幾smooth 睇得好舒服
不過好似只得1080p？

依家買s20系列仲有冇耳機送

有無人有用active 2
想買隻水貨返黎，見佢價錢幾抵屌

s20+有冇薄case介紹

有,但上一代buds
唔係buds+

有d app界面白色，但下面3天王條bar仲係黑底，有無得轉做白色

係咪完全停就唔知，但sleep有App照彈野出黎，用左deep sleep就唔會

6千尾唔係原價咩？

price之前有賣

行同水有咩分別 想要保養多啲

要問下其他巴打，我淨係用過一次仲要係跟adhell入面嗰個
adhell 到而家都未失效

可惜

S20個屏下指紋鎖有冇改進?
用緊S10 覺得好廢

遲啲話有software update 解封2k 120hz,不過用電就……自己諗

更新左 one ul 2.1 快好多

之前有巴打話play個版本有問題

上網check好似係，姐係無平過

個相機唔差嘅
pixel 3 相機仲好過note 10少少 係衰在冇super wide

s20+ 高解像mode影相係咪對焦距離冇咁近，定係我新機問題

係無以前咁近,
而且好似S20U咁,中間清外邊少少矇
但又無S20U咁矇,
不過睇黎就唔會有S20U有官方支援及更新了

唔係wor, 我係直情 Around 20 cm內都對唔到焦, 禁佢都冇反應, 拉遠/轉番正常resolution就冇事

因為64MP無DP,
有時係對黎對去都對唔到焦.
12MP有DP就無E個問題,一野就對到
都唔知將來官方會唔會有更新

想問下s10邊款保護套好用?

s20嘅耳筒聽歌時會唔會差d?

細鋪要有中港聯保先好買 48xx-5200

今日walk in朗豪坊多人到仆街 直接調頭走

Samsung 隻active 2 係咪support NFC-F

我睇s20+都係6630
有授權經銷商
s20應該再平多1000

當你用iTunes restore緊data果陣突然部iphone死機之後再restore唔返d data 你就知可悲

個mon無痕先講喇

三星顯示官方科普，從拖影長度來看，OLED 90Hz＝LCD 120Hz，OLED 90Hz的清晰度是LCD 90Hz的1.2倍，OLED 120Hz的清晰度是LCD 120Hz的1.5倍

等note20
起碼比返個 2k 90hz黎啦

係咪平價版

明明個app白底，幫我轉黑bar 屌

唔打開時個芒唔好咁細就已經收貨

摺嘅意義不大 最成功...伸縮性 將細變大芒

點解啲用iphone 嘅人仲係覺得samsung 好撚廢 利申之前都係用iphone 8 plus 依家覺得好多嘢都智能咗

點解我冇深度option

屌依家買s20 送好多嘢

知唔知s10幾時有下次更新
依加部機好撚恐怖，一日hand十幾次
夜晚仲識重新開機

用緊咩電量模式?

洗機喇

送埋啲垃圾,平啲好過喇

洗左都係咁
絕望左
如果出左更新都係咁，應該都要比錢三星賺

直接trade in左佢

到時睇下三星個報價先
太貴都直接trade in 換新機
我驚佢trade 果時驗到有咁既問題就仆街了

仲去3星trade
直接落wilson個啲,佢地通常求其check算嫁喇

4月更新 半個月冇reboot都冇問題喎

應該係部機有啲事

我都唔知乜料
個問題已經成個月，依加都keep住一日十次以上
其實我都無做過啲咩，係有日無啦啦部機會突然hang左，大約部機會無反應二三十秒，之後就出咩使用者系統沒有回應，有時就YouTube沒有回應之類既野，有巴打講過話可能係底板有事，真既話就一定快手trade in左算，換底板都起馬1000起跳

似足我以前LG機死底板前咁
快手trade喇
順手換埋做S20囉

已優化

人講佢又講，未用過都可以講到垃圾，又lag

請問邊度有?我見最平6300 s20

但個種唔係仲喺iCloud, 或者電腦iTunes度？

係 iTunes到呀，但點都落唔返機呀，可以點

我係睇價格網
你再搵返有授權經銷商既鋪買

大鋪無晒S10E賣?
D網站都唔見有

咩機

碌9

one ui 2.1 功能嚟

美國出左6月更新
快了
但睇嚟你既問題咁嚴重未必關更新事

成堆垃圾黎
乜撚野8達通迎新250
本來就用緊架喇 姐係無迎新
仲送咩YOUTUBE會員 笑撚左

用開2k 接受唔到1080p

終於收到e-mail去拎隻Samsung Galaxy Buds+ but我自己用緊AirPods

係得samsung先咁撚衰 基本野唔搞，搞埋啲100x，好嘅野又唔識宣傳，做衰自己音響部門

等左幾耐

重刷ROM 會唔會得?

S20咁抵?! 早知唔撚買S10 ....屌

等咗10日

啊 幾時先肯加8達通落galaxy watch度 aw都有

六月更新係咩

依家trade返再買

依家出S20仲有冇

送Galaxy Bud藍牙耳機(價值$1098)
見佢官網話送完就無姐係唔一定有

三星送$500八逹通
見佢官網話頭1萬個

其實遲出機係唔係姐係唔洗諗

見有中港聯保S20賣緊57XX

未聽過人拎唔到三叔贈品
最多都係等好耐

$500好似係新送 之前冇

之前仲諗緊X1 44XX同S10+5XXX 依家望望下狗沖S20算 57XX

s10 vs 屎為p40相機

2k budget 買俾屋企人用
本身佢用緊note2

如果想用得長久 邊部比較好？

井底之蛙
唔明日日係度嘈乜撚
各有各好

迎新好似本身用緊都有？
利申唔肯定
我出s10果陣係已經用緊smart octopus都有八達通攞

耳機有啲用嘅再送500蚊

bts 姣紫色 s20+

去揾吓有冇M31，史上最抵屌低階機
同A51粒U一樣,但主鏡頭upgrade,6000電,UFS 2.1
A51水貨2000
M31水貨1400~1600(揾到嘅話)

我上個月底買左s10,
如果佢早d送500，就直接s20

三星将在8月5日前后线上发布以三星Galaxy Note20系列为首的Galaxy产品系。
可能包括：
Galaxy Note20
Galaxy Note20 Ultra
Galaxy Fold 2
Galaxy Z Flip 5G
Galaxy Tab S7
Galaxy Tab S7+
Galaxy Watch 2

呢個市道 8月都咁重注

送唔送500都要直接S20啦

呢 d products 都唔駛早幾個月 plan定
唔推出隨時蝕得仲甘
btw 冇 galaxy buds 2

邊到買S20抵同信得過?

之前睇唔知邊個爆料達人講過，呢啲大公司起碼提早1-2年plan定啲產品 應該都係硬食焗出
Btw buds2 (Galaxy beans)唔係話跟note20系列出咩？

應該bean

哩個市道，三星重注先至聰明。Not made in Chxna，係其中一個unique selling point。

殺埋 a系5g 就勁啦 等緊傳聞and galaxy bean

note 20 冇plus

ultra wor好攞命啫

另外想問埋UV貼有冇防偷窺版本?

Galaxy Watch 2

Galaxy watch 2除左保留實體rotating bezel同埋加ram之外應該都無咩突破，到底Android watch幾時先追到apple watch，功能性差咁多

香港有冇10000個人同一時期買咁貴嘅機都成問題

唔好睇輕香港人消費力

分期囉 零機價上台

500都成10％，而家慳得就慳

A系列邊部有真雙卡？

大家用咩case, 原裝果個好痴油...定係用街邊貨算

細鋪點認有冇保養?
我見D人話睇代理貼紙
但會唔會有假

其實依家三叔隻active 2用唔用到八達通
Samsung pay

係咪我miss左d野？點解張圖同留言完全冇關係既

港行唔係部部都真雙卡咩

真雙卡意思係可以同時兩張Sim+SD卡，依家第二個slot多數都係二選一

貼紙上面有code有link, 入條link入code 有得check有冇保

哇！你唔講我真係唔知真雙卡咩意思

不如你自己google咗A31 A51 A71先問啦

雙卡關咩sd card事
iPhone esim+sim就話假雙卡啫

有啲機雙卡係sim+sim/sd
不過港行a系列係sim+sim+sd

係咪講緊真三卡

似係唔識又學人講真雙卡

又話 Note 20 冇 Ultra

有冇人update完連登之後好lag
拉上拉落都lag
淨係連登先咁

坐咗幾耐

係窮呀

用到三叔pay用唔到八仔，不過aw嗰種要你買第二張八仔先用到

而家係有 ultra 冇 plus

八達通行offline 只要係第2個裝置用就要買另一張卡 唔關apple watch事

正呀，不過又係用 HM1，仲唔識死

ultra同plus都只不過係一句口號，同阿彌陀佛其實係一樣嘅

咩係 hm1

佢粒 108MP 主攝咪 HM1

巴打睇咩網真係咁貼市？
連M31 呢部都比你搵到

有，但個可視角度都大

炒高價錢 擺多樣野

出左note，s20+有冇得平？

入面全部細鋪。
Google 搵三叔授權經銷商得連鎖店。

定係我search錯

囉

樓上鋪5千3個啲你咪去睇下有無行貨貼紙
驚既咪睇下5千7個批,寫明香港原裝行貨同三星代理授權經銷商

price 標明授權經銷商係咪一定有原廠保

正路係
以前試過去英京買孝子機
有壞拎埋單去維修ok

張單要公司蓋印電子單

最緊要有中港聯保 唔係無保養

唔洗syn...gy?

寫明中港聯保就得？

有中港聯保張紙貼紙

唔該哂。 呢張係勤達單唔係本身已經有保？仲要埋下面張貼紙

咩細鋪既單都要加貼紙 大鋪上台機就唔洗理呢D 一定係有保 跟單

先達
乜唔係都要有埋呢啲認證嘅貼紙咩?

你望下上面條鈴先

Galaxy Watch Active 2幾時先有得用八仔？

盒外貼紙
最緊要係有張中港聯保貼紙痴返落你張單到 大鋪就唔洗

sorry 冇睇到

手機入水壞咗,過幾個月好似又會出新野
考慮想買部a51過渡,
E部係E個價位係咪算ok?

你望到盒外有貼紙都要有張中港聯保貼紙痴落單 最緊要係呢樣

我望過下，通常5千3都唔送耳筒

細鋪要有保原來咁撚煩

打個比喻
$5300-$5900 都有
但係通常要 ＄5900 先有貼紙，先會換到官方贈品

但係 ＄5300 係冇貼紙，以我所知會比張唔知咩單你做保，佢話得，真定假就唔知，亦換唔到官方贈品

因為我買機時打去問過，覺得後者不太可信
我強烈建議有信用卡去番大鋪，回贈完未必會貴好多，如果堅持細鋪唔好貪平多幾百，要買有貼紙既

點樣出s20最抵玩？

要入精華

唔做定功課去細鋪好危險 不過個堆平D既大多數都係香港行貨黎 只不過無左1年保

大鋪 上台機唔洗驚唔洗煩又安心

分析下姐，唔想有手足中伏，真心建議都係有信用卡就大鋪啦，扣完回贈可能都係比多 ＄2，300，唔洗擔驚受怕

我都覺得要加精。
出面搵唔到呢啲教學

多謝支持，大家鍾意就好

NOTE10 LITE 有無伏?

有陣見細鋪咁抵都有d性趣
但就冇深入了解過

另外細鋪如imo/華仁/英京
有冇得trade in埋

呢個唔知道，但你出得旺角/深水步，去先達鴨記賣機，再買機都冇咩所謂啦，格埋衛訊，衛訊收機價高，再扣機價，都可能抵d

唔抵買，咁嘅規格

S10 lite都叫有粒S855可以用
NOTE10 LITE仲用緊S9年代嘅Exynos 9810
算罷啦

同問，原裝以外

用部s10+用到好灰
一年貨仔 打機就出現手機發燙 唔順又掉幀數
玩得好辛苦以前全開畫質都冇問題

點樣改善呢個問題

點睇?

其實好似入uuid都睇到，不過搵唔番個code

UAG $320
用緊灰色機加灰色套
搵下朋友有冇衛訊會員，有8折

玩咩game?
試試wipe cache再唔係成部機reset

855都搞成咁 洗機

改某個setting config會無事
試過

細鋪去返xmobile/ 英x/華x

無事
你係咪用到部機就full

睇個盒張貼紙有寫

琴日Sony store 訂左紫色，真係好L靚

錯post?

新手入黎
尋日想出s20u.. 但睇片睇評測好似好差
係咪s20+ 好好多.. 可能已經係公廁問題
但都想請教下

你裝左咩。
10+應該好順

UAG好似比較貴同厚
Search咗下見到比較多人推Ringke同Spigen嘅透明case，有冇人用過？

Ringke 以前有用過防撞款，個人覺得樣冇咁靚，但勝在平，保護都唔錯，SGP N 年前有用過，覺得麻麻地！

Ringke幾好用

係窮阿 dlgh

Sor9ly 😂

S20u
主要問題係相機呢2個問題

S20+ 就正常 但就冇256gb

更新完都好左好多 都叫做用得下既

S20 下版更新TED 韓國5月31日已推

通話穩定代碼
動畫

個語氣似s20+穩陣好多？
我諗緊join唔join埋5g plan..
但多成200$一個月

多成200我又唔覺值
有d台更加收唔到5g

明白 我而家係街直頭諗緊買s20+定s20u好.. 之前仲諗5g唔上台而玩5g機會不智

睇自己，反正S20u最重災既相機都叫合理返

我自己就因為size重量同埋個鏡頭太核突揀＋

的確我都覺得幾重下... 但個mon好吸引
我諗我都係s20+穩陣d...
你都係用緊4.5g?

舊機轉新機，以為唔洗root用Helium app 可以完美移機

真係太天真了。有唔少app都唔支援。game就只可重新引繼。

唯一解決辦法，就係root + titanium backup
所以呢個app咁多年都無法取替。亦都好抵買

咁我都唔刻意轉5g了

root就算
用Switch過完再望下有乜要人手搞好過

薯乜switch 真係廢到冇朋友。
唔知幾時先有改進

Ringke會唔會重同厚？

唔會，性價比高，我只質疑佢係真係韓國，定大陸牌子扮韓國

我n10+用spigen都幾好
雖然係厚咗重咗 不過好硬淨
變黃都唔算嚴重

有咩唔好？

韓國㗎，夠晒薄，只係厚原裝少少
就算厚版都唔過份

不過今次薄版鏡頭隻角無突出
放枱用右上角撳落去會唔平衡

但平過sgp,好過sgp
你買一個試吓就明
我Nexus 6 開始用ringke了

S10 買過了，都算唔錯既，防撞款性價比高

Android 個 backup 真係要搞搞佢

細舖就算鳩數啦

Fusion=厚版，Air=薄版？
照你咁講係咪應該買厚版好啲？

fusion 同 fusion x 比

時不時都會覺得
hoda指紋解鎖真係好掂

S20+

最近部s10 好恐怖, 部電話擺台面, 手臂壓住自己會unlock,
頭先擺台面無掂過佢都自己unlock, 返而用返手指就好耐都unlock 唔到, cls

當年s3 android4.3既年代已經用緊titanium backup
估唔到咁多年之後都仲係冇野取代到佢

證明Android仲係好廢。
TB果幾十蚊真係好抵比

ringke簡簡單單 又好用

當年我記得係用破解版
仲有咩lucky patcher, 八門神器

我都曾經用過呢啲。
當年Android 2.X既年代真係最自由

自由得嚟原生功能真係唔夠用
後尾 Android 5.0 開始補齊基本嘢之後就懶得再 root 同改機

試過AN10 ONE UI未? 好似兩個世界黎

遇到呢類人
大家無視就得

okok

唔好推文回覆

集中post都不推文

躝返出去香討啦

貼就用devilcase 淘寶堆垃圾貼一係開洞 一係就用唔到指紋

S10 lite冇啱款
買啲冷門款真係好難揾配件，amazon幾時先開返免運

active 2真心無咁易爆 利申:地盤佬

即係exynos U?

開頭係 show 越南造，而家變咗韓國

好似唔準我盒係越南造
app係韓國

所以都係睇返盒

買過幾十蚊嗰D，同原裝差唔多
解鎖一樣咁濟，唔算差

我想問 佢原裝唔係已經貼左？
因為我今日買左 佢話已經貼好左
跟手我加99$買埋samsung原裝套..

想問a系列邊一部買俾長輩用最好
有睇過a50s, a51, a71 邊一部最好
定係依家s9咁平買s9

A51 , A71 好似好 d，S9 有點過時了

Android 2.X 自由但功能唔夠
關 Android 10 乜嘢事

呢個咩app

想玻璃貼就hoda

我自己都咁計 大鋪果陣買S20u前前後後食埋信用卡減左成800 套現埋張256gb card又幾百咁 圍埋條數咪又差唔多

目前有3個選擇
S20+, NOTE10 +, A71

最主要想個MON 大, 但係7000幾蚊買手機好似太貴

想問下 有冇巴絲會推介A71

會打下機, 睇電影

之前用開中階機,

有冇巴絲有推介

A71 有冇咩大問顥要留意
想係番大店買, 但見A71 同S20+先有貨 (SUNMOBILE)

最主要係，你budget 係幾多

s9+
想換機
有無新機係雙卡雙待加sd 擴充？

block晒啲background app先

最盡應該a71

加埋個5g 呢

其實就咁睇你嘅心水同budget係A71
唔通同你講A71冇防水影相冇咁靚冇OIS粒U渣啲UFS2.1冇無線充電(ry
你就會俾多幾千買S20+咩

如果接受到水貨，差唔多價錢仲有A90/note10 lite/S10 lite可以比較一下

原裝貼好快會有花痕，
睇你接唔接受到啫

好 咁我用住先
花左先換

A71老花要大芒

鑽研咗成晚 a71望落最好
但6.7吋mon有啲擔心會唔會太大 我自己用緊s10 6.1吋個size啱啱好 屋企人隻手重要細過我

回返之前覆我既巴打先 ，部機冇乜野裝 有定期清垃圾+block 背景程式， 更新完上上個版本就出現呢個問題

咁咪a51

背脊裝個手指圈咪得

A60開心使用中
2000貨仔已用左成年 有octopus nfc 又順 舊電又唔差 真心正

中階機比大陸機迫幾迫係生性左

我想問下有冇人有依個問題
s20+係白色畫面下上面偏綠下面偏紅
睇漫畫時都幾明顯

咁?

S20+用家
買左條三星原裝type c to 3.5mm耳機頭
部機唔係次次都辨別到係耳機轉駁器
好多時都當左係差電線
要不斷拔插好多次先得
仲有間唔中會聽到好明顯電流聲
一有就持續一兩秒
咁點算

Samsung pay 點加suica/icoca?
好似得octopus之外就無卡可以加咁

無錯，係真係冇得加

打算由Pixel 2過檔S20+
想問吓root完機+Magisk Hide過唔過到Samsung Pay

我知Google Pay 可以pass到，但如果想用埋Smart Octopus係咪可以唔使諗

哩啲卡好似要同當地發卡公司合作先加得
即係要日水先得

應該唔係，唔知係咪oled 通病
係白色畫面下先睇到上面泛綠下泛紅
同門市機比較過好似我個部下面比較泛紅

但octopus同suica都用felica

點解無得emulate nfc卡
如果有方法加曬所有卡真心方便

值 已換

root 咗就無Samsung pay

點解唔買啲用cirrus logic chipset嘅adapter 三星同蘋果原廠都係非常麻麻

CMHK現有客戶出S20應該係大鋪入面最抵屌?

S20出面要7K
CMHK現客5.7K

有冇mon貼？好似有影響

用緊本身個張，冇換

家父用緊A71
升左android 10之後whatsapp係鎖mon情況下得聲冇畫面彈出 可以點搞

有咩需要root
titanium backup + adfree 唔值得換銀行app+ smart octopus.+ google pay

比錢埋單時先發現用唔到google pay,又要刷機就麻煩了

咁即係頁邊隻好

點睇A90 5G
依部價位 Spec幾岩心水 唯一憂慮係要買水貨

Unroot番用唔用得到

S855，有3.5插口，UFS3.0傳輸，gorilla glass 6
不過得支那機有雙卡&8gb ram，其他版都係單卡&6gb ram
接受到哩點嘅話簡直可以丟晒其他A系列落垃圾筒

想問下內置既 photo editor 係唔係較唔到 sharpness? 同埋冇 clarity/highlight/shadow 既 setting? 依 d 都好 common, 唔知點解都冇, 但就好多 tune 顏色既 setting.....

搞錯咗
A90冇3.5插口

係咪唔會有用到指紋解鎖既防偷窺mon貼?

支那版驚有後門

支那版點都唔會買啦

我個google keyboard終於會貼住個底了

Android 10 點樣unroot?

嘩點打字

建議寫email畀samsung
我都寫過了

下面有無得變白色bar
白底app出黑色bar

你做咗啲咩？我個Gboard無啦啦下面有一行空位... 之前一直都冇... 冇update/upgrade過

我一瞓醒就無咗個空位啦喎

我一瞓醒就多咗個空位...

想問S20 同S20+分別大唔大 想入手S20唔想咁大個MOON

冇乜分別 主要係電細啲 細機開120hz頂唔到一日 接受到就買

不停著MON跑都有7個鍾 算勁

想問下s10系列機背塊玻璃裸跑 擺褲袋or平時放枱面會唔會好易花呀，事關依家想裸跑手感一流但又好驚花

出街睇咸片？

我用緊水凝貼，但好易花，無玻璃or uv咁好

而家呢個時勢好正常啫 不過我都唔會用防偷窺貼 寧願較暗個mon睇就算

㩒右上角三粒點 > Advance就有

鏡頭實會花

貼咗防偷窺會嘥咗個mon

鏡頭我用咁多部都冇事, 不過通常機背偏下都會花

我今日申請左
smart octopus 500$+250$
係咪7月尾先會派

$250係咩嚟

兩個最新消息

三星Galaxy Note20系列的超聲波屏下指紋還是Galaxy S10系列、Note10系列、S20系列的同款，高通的Sonic Max最快得Galaxy S21系列了。

Note 20 屏幕 純平

仆街啦三星，仲用呢個垃圾指紋，lm睇今年三星比apple同bbk㩒住砌

有冇 source ?

點解我部S20 影相 影另一部手機會對唔到焦
示以圖:

想影張咁既相 影極都影唔到 唔通壞左? 買左無耐

用左岩岩一年，機背有一條坑仔
鏡頭唔識計，不過無影響到影相嘅

如果自用唔tradein有得佢算

想問下S20幾時可以用恆生E-BANKING個指紋登入....

我一直用緊

唔好用?

影玻璃有反射對唔到焦係正常 影其他嘢冇事就ok

其實唔用mon貼解得好快 95％解到

我都一直用緊喎
利申:S20+

用 mon貼呢

用部S9 影反而無問題喎 唔通S20太勁?

咁應該係我未入保安碼既關係。。。

metoo

遲啲會唔會有A90價錢同性能但有雙卡

等android 11出咗，S10 lite就應該差唔多依家A90個價

大家會唔會都係咁

其實係150+500
個100你想拎就每單用50佢回10 姐係用500佢就回返100比你
仲要話萬幾個

去官方維修換左電又返生

有保無壞換電洗唔洗錢?

唔洗 但在一年內保

咁都爽又可以戰多一年

佢會唔會幫你洗機？
mon貼會唔會撕走？

會幫你洗機
唔會撕走

thx

講咩原因要換電，洗唔洗補錢？

d電去得快 倒水

夠
甚至a50s都夠

純平咩意思？
Note20系列會出平面mon？？

500係S20優惠?

有無咩方法去check保養仲有幾耐?

試過出面好多mon貼都唔啱心水
結果早幾日去三叔專門店痴168蚊嗰張膠貼發覺幾靚仔

洗機

整個backup有幾難

galaxy watch,41mm 45mm, 細左1mm

個指紋同一隻手指入兩組profile先認得準

s20u

S20 plus係咪一定要指定經銷商先有果啲嘢送

第一頁有教

我反而想問第二個step係咪都係交替咁錄

咪講左
左右手交替咁錄

step 1,2都係交替咁錄

睇你點用 唔打機嘅話 一日絕對有餘

我就算唔係交替咁入，都99％入到喎，試下跟第一頁入啦
不過我手指皮膚有時會好乾，一乾就好難認到

8達通獎賞

即係S10+用戶宜家先join,得250(實際得150多啲)??

其實正常一隻手指入一次都好快同準 邊洗搞咁多嘢利申s10

多優惠都冇用 理性叫我唔好升s20系列 等notes / s21算

依家電話唔用到開唔到機都唔會換

有冇清試過Smart octopus突然無法初始化
早排個Samsung pay死完，搞左一輪
岩岩突然剛個Samsung Pay自己好似reset左咁
咩都無曬，登入翻淨係記得張信用卡
一入八達通個位就話無法初始化

最普通果隻NOTE 20用平面
PLUS用返弧邊

理性話比我聽今年連note20系列都有陣伏味
好彩有架仔部電子垃圾墊底
今年除左iphone12都諗唔到有邊部非支那機值得換

岩呀,我都寧願等S21
Note20 9成9跟返足S20條路升級

要睇S21會唔會有新野
利申:S10+用戶

唯一分別係有ltpo 同laser focus，但佢夜景個問題依然無解決 而且好似865今年有結構性問題
繼續用note10+，8月個unpacked event唯一有性趣係Galaxy buds live，三星唯一一樣正確就係將音響交曬比akg搞

蘋果不了
冇創意

S10e 用乜mon貼好
Hoda 3D有冇得貼

A71 定係 A90 好??
市面好似唔多見有A90 賣

點解我見好少巴打買s20u

有無人啱啱買

想問下有冇keyboard 好介紹
我覺得佢原生keyboard 唔好用

gboard

感謝

咁撚貴

舉手贊成
5000mAh 用全日，未曾試過跌到少於30%，120Hz芒長開，BT就開吓閂吓(安全理由)

貴唔係問題，垃圾先係問題
正常換新機係預有升級，點知今次換黎係trade off，一啲升一啲跌翻，不了

呢幾年一向Note系冇乜大改
所以等Note不如買或等下代S

S10e就at貼都得啦

想出部4000蚊到，有咩推介？

貼左 幾好

相機問題，對焦，影近野同文字因為慧差問題令人崩潰
雖然最近更新新增近鏡mode有效改善左
但影野特登禁多下近鏡mode先影到，成個體驗已經差左好多，真係影張野都慢過人

等s21出就即刻trade走部s20u

改嘅唔多 note20 係平面芒
鏡頭一樣有zoom 呢次無100x

重有3個月

我係因為128gb唔夠用先焗住買S20u

Swiftkey 都正

貼左 AT 又幾好喎，指紋都解得快又順滑

想問想買s20係唔係一家要去大店買？
見到imxbile $5600 左右，有冇保？

S20 Ultra 會，影黑色嘢最難對焦，要用手動對焦

中曬samsung計

唔只香港 全球都128gb貨

marketing嚟 迫人上s20u

btw全世界得韓國s20+有256gb

顏色又多選擇

有剔"授權經銷商"嘅買行貨都冇乜大問題

imxbile 算係最正常個間
睇清楚中港聯保貼紙，上 查返係咪香港行貨
自己望實拆盒個過程拉

s21 三星有心避開中國 京東方入不到供應鍊

係咪有封條？三星機
我見佢5700左右
又送750 octopus 仲有Galaxy bud
扣扣下其實都係4千幾

有封條
不過你邊度買，都係要買住佢拆架拉
豐x 百老x 個堆鋪頭都會將有問題/有客開過唔要的機再包裝扮未拆盒 賣比下一手
所以望實無死

galaxy buds （無plus）係舊版，唔值錢嘅，如果你未用過無線耳機可以試下嘅

同埋上述個類鋪頭賣廣告，鋪租，食埋信用卡手續費都唔少成本

可唔可以叫佢比我自己折盒？